喂 點解咁撚肥 食嘢求撚其

簡而有力嘅詞
順耳過其他本土raper好多

利申 非打手

歌詞唔夠豐富

米奇老味神奇屋已經屌打

我喺銀河系 屌緊銀河閪 喺銀河當你條女係雞

佢個樣勁似日本人

啱呀，冇咩內容

再develop 多啲就好

依家兩分幾都已經覺得有啲拖

不過係幾有style

旺角我最惡 屌你咪撚學